好多負能量嘅人係咪無人會鍾意

好煩
好想有人會剩係愛我一個 好重視我 對我好
可惜呢個世界應該唔會有

想有人愛你首先要自己愛自己 日日都咁負係女見到都會掉頭走

充滿負能量嘅人就算對方話好鐘意你
你都唔會信
因為你自己會覺得自己根本冇野值得人鐘意
好驚自己害咗人搞到雙方都唔開心

咁都有機會會有d天生有同情心同有照顧人衝動果類人去接觸你囉，唔係無，不過比較少d囉。

我都想愛自己，但除咗外表勉強ok之外都已經無咩優點由今日開始我會努力讀書

係
此po已完

我覺得是的，不過唔緊要
你會揾到改變到你自己既人

唔會去到害人咁誇張嘅，但成日嘈交係好煩，寧願唔拍拖

有 等下
利申：等到

我有時會抱住一個心態，好多人愛既人根本唔太需要我既愛，相對而言，無人愛既人更需要人既愛，咁其實你比一分愛後者，你既愛發揮既作用其實就係遠大於前者，就好似你比1000蚊一個億萬富翁，你呢個投資可以話毫無價值，但你比錢一個身上只得100既乞兒，你就幫到佢好多了與其對人做錦上添花果朵，不如做雪中送炭果舊炭，所以點解我要做大把朋友既人既1/100，而唔去做無人愛既人既1/1，所以我會更想自己幫到真係需要幫既人，而唔止追求可能只係睇落吸引既野。

有

如果連續幾日放負 人地係咪已經好唔鐘意

駁唔刀 不過我身邊啲人都係好多人愛 得我一個係無咩人鍾意可能我太毒

有都唔會重視我

放負唔緊要 呢個社會有邊個人會開心
只不過我自己覺得 你放完負 人地聽完俾咗意見/安慰你嘅時候 你自己都可以試下去接受同嘗試用另一個角度諗件事

因為聽個嗰人其實無形中都有接收到啲負能量 而如果你俾到對方有種「因為你嘅說話所以我會試下改變」呢個感覺 其實對方都會好鼓舞

我覺得佢其實好重視你，我諗你對佢真係好重要，佢一定好內疚

好我要努力讀書，努力打扮，令自己成為一個更加好嘅人

長時間放負 對方都會困擾，覺得無力，幫唔到你
同埋問心 無咩邊個想成日聽人放負

係 同你拍拖仲要放負
開心都變抑鬱

係
利申曾經因為咁拒絕咗一個極負能量嘅女生

你日撚日都放負
就算係親人都唔撚想理你
更何況係陌生人

心聲 每次都覺得自己害緊人